胡錫進: Trump和Biden都係老野, 唔太適合做美國總統

胡錫進: Trump和Biden都係年過70歲既老野, 唔太適合做美國總統.
可惜, 美國制度不能帶出更適合既總統人選.

胡錫進係咪叫習近平係70歲前落台?

比龐貝奧你仲死得快呀

俾Rubio或者Ter Cruz

咁搵mike pence/pompeo

仲有3年

美國人民內部矛盾, 關佢胡錫進咩事

可惜Kanye West唔選

[⇩ 美國形勢大好⇩]

習近平唔係總統，係King

唔通比佢做咩

原來胡總已經明確反對習總再做多一任

中國既制度係好似毛主席咁死咗先有另一個上任 回到帝制

吹縐一池春水

屌你老母，點解我哋偉大中國人要講英文寫英文

energy decreases with age

習近平 1953年6月15日（67歲）

Yeezy 2020

邊個做都唔好，最好俾支那人做

笑撚左

咁溥儀當年最適合做國家元首啦，得3歲。

中國代理人又想干涉美國既總統選舉？

佢咒緊主席得返唔夠3年命
其心可誅
仲要打英文 唔愛國